蕭生個新辦公室起新北市！！！

比佢笑死！！！咁老都識玩

落地大玻璃

點解佢咁有錢都唔換d 3腳柺扙？？？

單腳邊夠穩

圖？link?

新北市加一分

佢fb有片 好大下

真係幾大

台灣租應該平好多掛

新北租平過台北麻
唔知牙蕭仲有無機會返香港

福地

佢諗住係台灣開返餐廳？

點返佢咁高調又唔割勇武

話佢洗黑錢都有排煩啦

唔返來啦

開超市賣香港野呀

叫佢係香港賣台灣野啦
去D2 個竇間少少位都好

冇市場呀
台灣零食野邊受香港歡迎

我成日形住，你係牙蕭嘅員工

蕭生請人 你去做都得啦

有咩香港野可以賣？我哋嘅超市唔係就係賣外國野嘅本土生產嘅野唔夠開一間超市喎

維他奶 醬油 紙巾

應該係話起台灣賣香港暢銷 又起台灣少有既野

佢淨係patreon都30萬一個月
搵金能力好強

港式零食都夠開啦 薯片 飲料

紙巾香港嘅紙巾係我用過最好用嘅

有咩睇其實

幫蕭生瘋狂買乖乖

我哋有咩港式零食？？叮叮糖？

佢係轉緊香港野過去賣，如果香港人大批過去，搞香港城，佢有本土香港野賣比香港人

冇被閹割過嘅片
佢依家係YT發嘅片好多都CUT左，要去PATREON度睇

時代劣食

幾十蚊當補通識咪比佢支持下

人地一早上左岸啦唐伯虎果陣日日j

台灣唔知興唔興tempo呢

有獨家片 同可以同蕭生激情對話

珍珍薯片 豆腐花 好多啦

唔係話要抵制tempo 咩？

豆腐花...？

百福 維他

例子者 有d野香港興台灣唔興

有冇蕭生d無碼圖

邊到

冇錢Join 50蚊果個
果個比専業人士join

d片講
不過應該要住台灣掛
請設計同經濟學底既人
打字都請

好貴

留名

ok啦補習都唔止呢個價啦

50蚊果個就真貴

可以熄mon聽 訓覺開住佢把聲聽住訓

其實我覺得呢樣麻麻地，可以Patreon 講鬼花雪月

但政治嘢應該俾越多人聽到越好

香港真係好在都有蕭山 有智慧又有心

重要野好似唔會cut ,yt 照睇到

其實好on9 而家個個都無限上網嫁啦
佢話咩慳數據

請問佢個ac係咩名

佢有放youtube呀 黃晒標咁解

真係痴鳩線 勁到傻

以佢學識是但開個講坐收錢好過啦

咁佢有做野既 日日9up當上堂

除番都係1蚊日買串燒賣都唔得啦

謝謝你

佢係Mark仔

佢個位其實幾唔方便，又唔近捷運

咁你又唔知佢有無既

佢實有，但我地去買嘢就唔方便囉
香港D2就好方便啦

新北等於香港天水圍？

睇地圖有公園喎 離地鐵站都幾遠

唔止30萬，佢20k個follwer,40蚊hkd一個，真心勁

蕭生未聽過佢有車牌

台灣咁大，係要去新北市，有做功課喎

點解個FB POST COMMENTS咁多五毛

不嬲多youtube都好多
好撚on9

燒山緊係識玩，後生時食好多女，白姐姐都俾佢食過

佢個蕭生餐廳頒獎禮好on9

頒比自己友咩玩法

肯定過左一百萬HKD㗎啦
佢有批年長D既FANS俾得起來，會課大金。

從來都係司機車佢出入

仲要每間都平均分配

睇佢d留言好多専業人士/移民外國人士

好有錢下

佢好似係 patreon 榜首果堆 ...

佢youtube 點擊8億幾好癲

佢賣香港嘢
目標係住台香港人

好撚痴線

其實會好多生意

係，不過唔係好BUY佢一開始俾人睇有幾錢課金，但後期hide 咗佢

聽佢講野嘅都係想聽政治姐

呢排少左講甜故

Patreon 肯定係佢呢輪最搵錢嘅生意，仲有係最安全嘅，一定唔會俾阿仔輸咗佢。

億億聲喎 一百萬都幫唔到幾多啦

或者cherry

瑤瑤呢

patreon主要係支援台灣手足渠道

Mark仔應該再岸鳩啲添

對我呢d渣車既方便，開YouTube 成鳩日有廣告要我禁

新北好出名

佢講過間野專俾“年輕人”去做

照禁 蕭生好似都有錢雖然好少
我次次睇晒

其實個個都電單車

燒山消息講話驚返嚟香港會俾港共是但告條輕罪上法庭先，收護照，等待國安法後先正式告國安罪

我老婆話新北方便去台北，又平租

本身 youtube 抽水都抽得貴, 唔係 evil youtube 玩審查, 都唔會迫晒班人去 patreon ..

我覺得ok
始終台同港文化有差異

你去過人超就知，d超市個位勁閪，但都會有班睇樣富泰既中老年人專誠爬去買野

重未死？

瑤瑤成日串鳩佢老豆唔識野

我習慣由鳩d廣告load，渣棍波好撚忙

淨係網上開台都賺唔少

平呀麻 不過真係好細 肉眼扒29蚊 8安士
48蚊 400克
夠食一餐啦

出面食個飯都50

屌你你九成係cherry

佢都要開patreon,真係咁唔掂定要賺到盡

唔知你up咩

新北台妹

我個人覺得唔掂
咁黃d供應商 食環實打壓
藍屍又投訴
佢點會叫賺到盡 時代人超對得起價錢啦
幾好味 又貴又煮垃圾果d先係賺盡

億億聲嗰D輸咗啦
而家得番餐廳，超市，放數同youtube/patreon

咁多樣裡面，仲唔係patreon最安全?!

邊止，而家去到兩萬人

至少十皮美仔

我尋日食咗人超塊T 骨，堅係唔掂，反而佢D豬肉/扒就OK

T 骨咩價位

$68

冇食過 食韓牛多

哪有錢....

我都係等特價炸

常綠米又係咩料 咁貴既

唔知佢諗住做咩生意呢

如果 蕭生公司做埋移民中介就好

點解冇人話燒山開餐廳開patreon食人血饅頭
反而走去話龍門老細收美金一舊水賺多兩毫子

蘇絲黃去台灣做煑食節目，廣東菜食材都買唔齊，去台北同當地同事飲茶食港式點心，我贊碟腸粉豉油係香港味道，全枱人話台灣冇呢隻豉油，有個伙記(港仔)話大廚從香港訂廚油自己再煑㗎

下 佢個fd咪做緊囉 有出片

蕭生fd信得過 唔係黃都唔會搵蕭生啦

博比人打壓咩

誠信問題 有冇做野市民有眼睇

蕭生個捐款箱好拿好笑

3個字外咩都冇講

有冇資料同片啊？

最後有講座岩咪去

呢次個妝唔得

唔該晒

patreon抽水抽幾多?

老燒會唔會睇得連登多，諗住係新北開office請台妹就可以

嘩屌又係専業人士來

真係有咩搞唔掂搵蕭生就得

Patreon 收5%，5%比稅，本人拎90%
依家有2萬人比錢
大約月入70萬

我都有課，因為蕭生話d錢會幫係台灣的「香港人」

5-10%好似

youtube係咪30%

本身佢係咪仲有個網台

執左啦 人網

即係依家得佢自己一個做節目?

可以團結投資移民台灣的香港人

互相幫助 做大盤生意

到時請台灣人之餘

可以請埋香港人

係呀 1個人9up炸

冇機 返黎送頭

仲有d超少出片/少人睇既朋友做囉

佢返來真係拉硬 星火612都拉左

佢仲要話幫台灣手足 實想拎佢聯絡資料

咁咪仲好, 之前人力果班真係唔會睇

唔緊要了 佢老人家係外國仲幫到手（佢仲係中華左膠）
最緊要佢識用自己燈力就得

我有懷疑過佢就係mark仔 或者yoyo

點止一百萬都有

巴喇莎好j喎

教育程度香港城市大學心理學碩士
赫爾大學犯罪學學士

之前仲以為mk妹 専業淫底

Follow 1 個梗係唔貴，如果follow幾個加埋垃垃雜雜月費保險、蘋果、VPN...

邊聽得晒呀 補習都唔會科科補
除非真係好有錢 補一至二科都夠晒啦

d資產要轉手走資呢

到時殺到 比人凍結晒

因為蕭生有錢，大家覺得佢唔會貪個少少錢。
情況就好似Bob叔，冇人會覺得佢開YouTube 係為咗賺廣告錢

不過我完全唔同意批龍門
我更唔覺得龍門冇做嘢

我估走曬 未走都簽左約
當日識走台灣 個女又比人拉
佢應該走得